林鄭話大灣區啲人返唔到香港投票，引爆咗一個問題

呢班人好多係冇香港地址，咁選民登記冊上面寫乜地址？冇香港地址就唔知佢屬於邊個選區，咁佢去邊個票站？選民登記冊根本唔應該有佢地個名，我記得我去票站個職員畫我名嘅時候，個名冊上面有埋我地址，所以如果呢班人有權投票應該係犯法個喎

咁你可能會話一樣有好多港人去外國工作同讀書，但呢班人明顯有香港地址囉，但露宿者有冇得投票我真係唔知

係，咁佢地係咩選區?

露宿者去民政搞，可以投票

你唔俾人地香港及外地都各有一間屋可住既?
封關入唔到, 不代表會開關後都會長期居住外地

屌你老母都唔係係香港住，投你老母

唔係喎佢哋可以返嚟㗎啵，林鄭係話係香港冇地方住個啲喎

新選區，新界以北

咁佢通常居住 只可以香港或者大陸
通常區住有definition架
唔關佢香港無樓事 就算佢香港有樓 仍係呃緊個投票權 都係犯緊法
不過住得大陸 大部分藍絲黎 犯法係唔會拉

大灣區

將民主選舉引入大灣區